全部公務員同我聽日出去遊行

係你地仲欠左佢

會去
義士rip

其實除咗黑警，好多公務員係反送中，有部份612請假上街

其實好多公務員都反送中
只係礙於工作關係唔可以表達太多
因為太多篤灰狗啦
但的確有唔少係會行岀黎！

裡面好多人612仲返緊工
見你冇返就係咁問你係咪去左反送中

三毛又係到分化 哈
咪撚覆

公務員遊行都唔得嘅咩？
有不反對通知書wo三毛

公墓園下班後跟普通市民一樣有自由意志！

612 高層去巡office睇邊個冇返工啊

剛入職，去緊維園

如果公務員連放假合法遊行都唔敢嘅話
真係枉為人
前面班後生搵命博
你縮到咁 不如真係考慮下縮返入阿媽個閪到啦